[道德撚]日本宮城縣叫停壇蜜摸龜頭宣傳片

壇蜜摸摸龜頭就發大又變紅，有批評聲音指有鼓吹性行為喎

變態 伊達正宗都搞

個知事

好得意

又話少子化，又唔俾鼓吹性愛，日本仔

cls

人在日本尋日上網都睇到條片

咁就唔好搵壇蜜啦

咩叫鼓吹性行為？
咁有無鼓吹食飯瞓覺痾屎？

咁又搵佢

摸龜頭好正常呀 又唔係chok

今年7月時，有套啤酒廣告（用Beyond 《長城》做背景歌曲），
因為有指廣告女角「意淫」嘅對白，令廣告火速撤走。

同時又係AV大國 好神奇